我剛接觸攝影，唔明白呢張相有咩值得讚

呢張相應該推到飽和度爆哂....色都好怪...

係咪我新手眼光有問題？

望多兩眼都唔舒服

梵高啲畫都唔知點解咁值錢啦
藝術既野好撚古怪架

d色過份飽和 仲要偏晒色
comment似係恥笑佢？

新手就唔好咁多爹
用得a7r3影一定係好野，審美觀呢d你要慢慢練

味精相

Tune到咁
PS個histogram 會直澄出警告

天然光線

多謝巴打....努力緊....

佢仲好自信！每次出相都超高飽和度

有冇名

想學下點影水彩藍色天空

Facebook 香港風景攝影會

自己睇.....頭幾個post

好似ps到俾色弱睇咁
留言啲人唔係覺得冇後製掛

啲留言係咪假膠

天然光線
係佢定係我去左第二個星球

長輩美學

你讀多啲藝術睇多啲書先講野啦！

ig大把執到勁假都幾千幾萬個followers
不了

你真心定點

好不安

啱啱都想講呢張相，真心唔明呢個group啲人既口味咁撚特別

ultrawide影上天空
個月亮大到咁

我想問問大家有咩group/app既相係高質d...

我有用Flickr..

梵高大學讀邊間？？

啲色令我睇到有啲想嘔

畫出既質感，色彩變化、形態、走向，情感，對藝術既影響
當然每個人既審美觀都唔同，但大多數學者和權威既認同，先令梵高啲畫都咁值錢，如果唔係梵高啲畫只係雜貨攤無人要既畫

呢張簡直世界級
想拜佢為師

呢張覺得點
啱啱影

好似d大陸景點
開曬奇怪顏色既射燈

好心無常識就唔好出醜啦

咁你影唔影到先

問人點解讚人妖靚
你就問返人,你夠唔夠膽切j先

d 呀叔係好鍾意執到咁
之後圍內打飛機

有料

假撚到呢

Uncle啲審美標準你唔會明白

很有色彩呀！

唔洗睇型號都知係SONY機影....

超越咗人類肉眼可以承受的色彩極限
呢一點的確唔係人人都做得到

睇過真跡未呀你⋯

依個真

食慣屎既uncle，見到屎都會話好味

最撚好笑d臭雞港女，成日讚d uncle，影師影師 就黎連廁所通渠佬渣住部相機都可以做大師

你禁入去睇佢profile 就知

張張相都係咁撚樣, 最正常個啲係人地影完tag番佢個啲

阿凡達？

因為用a7影

咁大個景都問係唔係打燈影？

識影, 拎iphone都靚, 唔識影, A7R3 12-24都可以柒到仆街. 條友完美示範

出左名 咪連舊屎都香過人啦

其實有冇人整過有graphic design d 但係內容一樣

收皮啦，執到張相咁撚假咪叫攝影啦，叫油畫啦，成班死龍友自high

d女鍾意呢種相，夠夢幻(即係d色超晒現實）

影師呢個名真係好尷尬
真心想知其實係咪唔敢叫自己攝影師先咁叫？

呢d 唔係叫執相咩

執相戈個人應該有幾嚴重下的白內障，所以先落咁重色，慘

型d ar ma

咸濕龍友而家都是叫影師

樓上唔好笑啦，keep起張相等攝影師死咗就開始升值㗎喇，死越耐越值錢，幾千年後你後代發達就靠佢喇

事但啦，香港盛產傻閪個個不學無術鳩up就叻，好多半桶水就去開班教人攪到坐埋一枱

因為個group 9成人都係無撚腦

依啲相，喺FB任何相機group都會有 仲要有成班人幫佢哋打飛機

係咪philip chan?

你呢張相令我諗起呢套電影。

d色漏輻射咁

我覺得幾靚 無問題

啱架喇，等佢以為自己d相真係好靚成世執到咁

準確捕捉！

推高飽和唔緊要
但推到好假喎

唔係...係一位大叔黎

頂～你形容得好貼切！！！

Sony group成日都有得睇

作品分享

香港攝影圈就算9數
用Flickr 同ig喇

攝影本來就係一場逢場作戲嘅野 好撚做作

呢個真

因為依家大眾係鍾意睇畫多過睇相.

重有鐘意睇 #器材

通常一帶班影個位就會黃左

影夜景，唔會咁出倒色，就算慢快門曝光都唔會咁，但睇水流就知佢冇用慢快門，最多慢極都係一秒內。大藍天白雲，頂盡係白上或黃昏前影，再執相。

收到風條友係色盲
影相一直唔識分對比同飽和先會咁

垃圾

大巧不工

真呵欠欠？

龍友同5p自貼區一樣

大家都貼啲垃圾質素嘅圖出嚟, 然後forum啲人就會不斷十卜, 好正好靚, 支持, 講啲虛偽到仆街嘅讚美.

形成風氣後, 啲樓主會真心以為啲垃圾好正, 愈貼愈密, 成個論壇變得更垃圾, 一直loop.

Rgb 咁既色

比個site.黎，岩我，po下相先，3q

依家post相就好似拜年咁
個個鳩up一堆虛偽客套說話，聽果個又受喎

諗起衰鬼上帝

聽講年齡對顏色敏感度會下降

從此可推算香港的人口老化問題幾嚴重下

剛剛接觸攝影，唔係好明依張相，點解賣咁貴

Cyberpunk

勁似茶餐廳懶有格調放幅淘寶畫

嘩屌啲色做乜鳩

呢張就算連啲雲都好有層次

以前dchome就係咁
跟住呢股風氣延伸到facebook
個咩咩同行真係做壞市

屌....咩叫頂光？頭頂發光？咁都有人讚

條友而家放左張相上Sony 影像館

sony影像館真係好多啊叔好有自信 真係冇幾張見得人

始終自我感覺良好！

自己like自己

笑到仆街

佢真係覺得自己影得好靚

頂光我可以理解光線由上而下(背光，順光，側光等等同一原理)，但張相咁樣都夠膽放出來仲咁自信，真係好懷疑係咪係平行時空生活緊

留意下圖所圈位置▼

再來分享創意命題▼

因為佢死咗

呢條友啱啱post個兩張都柒到仆街

有人post左呢個post 條link 佢睇 hello 大叔你色弱嗎

哇屌
要誠懇啲俾多啲意見佢先得

屎

整容唔係問題
整容失敗先係問題

其實我唔識欣賞呢種
我住個頭但張相歪到完全認唔出
下面仲有人讚佢厲害

睇黎呢位大師將會揚出國際
想叫佢去參賽

同iphone影完執2執無分別

味精過多就會苦

味精過多就多人like
呢張神作

又唔好咁講

iphone好啲

嘩屌隻眼好痛

呢張就放過佢啦

以為尖沙咀影去對面海

係睇就睇有認受性既尊業作品 現今世代無啦啦都可以話自己係攝影師既人大把，身邊總有一堆只會俾like 既過路人
睇完就算 無謂深究

角度唔舒服
呢d圖有部貴少少既單反就係人都影到